有無人登入唔到8仔？

仆街想買股票呀

轉邊間好

真係屌佢老母喇今次

戇撚鳩，咁都得

同問轉邊間好，牛牛？

ib/牛牛

ib要月費。。。

牛牛la

好想牛牛免佣

而家係免佣，只不過收平台費之嘛

屌 咪即係佣

美股要收1美金 好似

平台費都要1美金

一個trade最少$1.99美金
仲貴過ib

Firstrade

存錢入錢太貴